如果每日都係公司差電 慳到幾多電費

用緊ip6

好似一年$50

點解唔google
Keyword: kWh

夠上樓

建議樓主拎部 tesla powerpack 番公司差電

1kwh=$0.068

打錯0.68

直接係公司拉電纜番屋企

叉足一年ⅹ10hrs, 都係十幾蚊架ja
成日話叉窮佢side9氣，咩咩福利 怕放工部機冇電咁解